雲海：7-8點已經有人報警啦，元朗區總指揮，每一句都係大話！

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標